switch 駁喇叭冇聲

我而家個mon 駁左電腦同switch, 本身個喇叭就插落電腦到
咁而家就喇叭插mon 就冇聲出
有冇巴打幫幫手我想一個喇叭比電腦同switch

On9仔 喇叭插mon呀

Input 黎架喎

喇叭插mon

control panel set sound output 係mon未？